[立法會議員利申資料庫] - 石禮謙 !

例如打石禮謙
就會搵到佢利申6月3號開始成為
遠東發展有限公司既獨立非執行董事 (受薪)

最睇多少少你會發現：

石禮謙先生獲委任為
獨立非執行董事以及審核委員會、[
u]薪酬委員會[/u]及提名委員會各自之成員。

石先生有權收取董事袍金
每年港幣220,000元，有關薪酬經參考石先生於本公司之職務及職責以及當前市況後釐定。

而遠東發展有限公司係琴日(6月10號) 公佈
6月20日會舉行董事會會議
6月20呢個日子咪下星期四？

6月20有咩特別？

純9up, 有錯請指教
Link:

Push